可唔可以解釋一下中秋賞燈晚會點解要唱無盡

人地北上搵人仔奶到雪雪聲 你走去唱人地啲歌

希望文宣跟進下

推

00後之mk歌

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

【831太子站】有人名連ID，有片有圖

大家幫下眼

同埋咁多次遊行都冇試過唱呢首歌 真係好古怪

難得夢一場革命不老
掛
但係2014嗰陣濕鳩moment半公開講既 講過歌詞個革命唔係解呢種革命

咪撚再唱屌你老母，唔係嘉年華

其實如果你覺得supper奶共
當騎劫下佢地啲歌唔好咩

咪撚再唱無盡同光輝歲月
變撚到嘉年華咁
但同時間另一邊比防暴同黑警打同拉手足

濕鳩moment 奶共奶到雪雪聲

盡佢老母呀

唱無盡我唔會去
講完

黎緊所有場合都只應該有一首歌出現
我地國歌

文宣既手足如果你睇到我呢個post 希望可以諗諗佢 我絕對唔係想話邊個 而係覺得呢首歌唔夠代表性

同意

有爭議就唔好唱啦
寧願唱多次d無爭議既

唱發現號啦好嘛
19毛聞奶共奶到影都唔見

唱美國國歌仲有抗爭味

14年就光輝歲月，19年就無盡，香港人真係好鍾意做唱K小漁仙

唱無盡都得嘅話不如唱皆大歡喜啦

老屈 supper 奶共既人 真係不知所謂

智障架咩 自己睇下啲國歌詞都知啦

首首都係叫人追夢 叫人做有思想既人

咁既意識既歌都係奶共 , 你地堆智障真係笑撚死人

幫推

無盡改成發現號都有得傾，濕鳩moment真係不了

Ocamp歌

星期日發夢都有人播 又真係有班傻鳩跟住
即刻大叫口號遮住d歌聲

唔係話要屌佢

但一來佢岩岩先係大陸開完演唱會，你叫反共啲巴打情何以堪

二來首歌好明顯係90 00啲熱血追夢歌，完全唔係搞運動個種激勵士氣既歌，簡單啲黎講就係嘉年華

奶共搵人仔

你都幾搞笑

佢地既歌根本 擺明唔係奶共既歌 你不如搵一首歌佢地有奶共既題材既歌呀 ?

咁佢地既歌傳入去中國 導化佢地做有思想既人 做有夢想既人
明明就係好事嚟

如果上去唱歌 宣揚正面訊息 都叫奶共
咁你地同共狗有咩分別 ? 即係要同狗共一樣唔可以宣揚正面訊息?

咁有咩好提議

唱一直唱開既就得了

唱wtf仲好啦
無盡9唔撚搭8

巴打我無話佢首歌奶共呀我亦唔覺得係

但事實上佢係上大陸搵人仔，去我地敵人度搵食嘛。我唔會特登反佢，但你叫大家一齊唱，比大陸人笑鳩咩

你要記得你唱每首歌係背負左每位坐監同輕生既巴絲打既意志，唱既時候應該係嚴肅，呢首歌好明顯，就係熱血追夢，完全格格不入

不得不推 求轉歌

你仲係唔明

佢地上去宣揚正面訊息 又賺埋敵人既錢
點會係壞事 ?

正如 你賣左啲過期兩年既月餅畀班蝗
點會係壞事 ? 唔係賺人地錢就係壞事喎

要同super moments 攬炒

攬炒

唱國歌十次都唔唱supper啦！

年頭睇完演唱會
原本死忠

唱無盡不如唱肥媽有話兒好過啦

你錯focus呀巴打 我想講既唔係佢有冇問題 係適唔適合唱呀 不如你諗下我想講咩先啦